全香港邊個最關懷弱智人士?

係TVB
因為拍咁多劇都係俾弱智睇

我

樓主老母

仲以為你話關智斌

肥絲大隻